[{"question": "https://www.zhihu.com/question/22350877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22350877/answer/486537023", "content": "\n\u8042\u536b\u5e73\u662f\u8c01\uff1f\u5728\u56f4\u68cb\u754c\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20894671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20894671/answer/25747763", "content": "\n\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5341\u5206\u949f\u5c31\u80fd\u5b66\u4f1a\u5e76\u53ef\u4ee5\u7ec8\u751f\u53d7\u7528\u7684\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63506940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63506940/answer/472877884", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e8e\u6b63\u5236\u7247\u5434\u8c28\u8a00\u8042\u8fdc\u79e6\u5c9a\u4e3b\u6f14\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37503497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37503497/answer/483571774", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32155932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32155932/answer/482624257", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u62cd\u9a6c\u5c41\u62cd\u5230\u9a6c\u8e44\u4e0a\u300d\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25857988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25857988/answer/486524056", "content": "\n\u8bf7\u8bf4\u8bf4\u4f60\u4eec\u5f53\u521d\u662f\u600e\u4e48\u627e\u5230\u521b\u4e1a\u7684\u65b9\u5411\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62688922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62688922/answer/212748981", "content": "\n\u5728\u996d\u5e97\u5403\u996d\u5403\u5230\u5f02\u7269\u4f60\u4f1a\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/485270677", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277616499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277616499/answer/467713480", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\uff0c\u4e0d\u6562\u8ddf\u4efb\u4f55\u4eba\u63d0\u53ca\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68262075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68262075/answer/305259486", "content": "\n\u5de5\u8d44\u7a81\u7136\u7206\u70b8\u5f0f\u63d0\u5347\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292055685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292055685/answer/486538321", "content": "\n\u4f5c\u5bb6\u7684\u5dc5\u5cf0\u4f5c\u54c1\u4e00\u822c\u5728\u51e0\u5c81\u65f6\u521b\u4f5c\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266719412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266719412/answer/468918094", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5c0f\u54c1\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u597d\u770b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/486231669", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293316587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293316587/answer/486337450", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 13 \u5c81\u7537\u5b69\u6df1\u591c\u73a9\u300c\u5403\u9e21\u300d\u624b\u6e38\u540e\u5760\u697c\u8eab\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291208802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291208802/answer/474235372", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u7684\u8d44\u4ea7\u80fd\u5728\u5317\u4eac\u4e8c\u73af/\u4e0a\u6d77\u5185\u73af\u4e70\u591a\u5c11\u5e73\u7c73\u7684\u623f\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292943979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292943979/answer/485198820", "content": "\n\u300a\u4e2d\u56fd\u597d\u58f0\u97f3\u300b\u7b2c\u4e03\u671f\u300a\u79bb\u4eba\u6101\u300b\u5468\u6770\u4f26\u5230\u5e95\u542c\u51fa\u6765\u6284\u88ad\u4e86\u6ca1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293074081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293074081/answer/485753118", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u5728\u7f8e\u56fd\u5546\u52a1\u6d3b\u52a8\u671f\u95f4\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u6307\u63a7\uff1f\u60c5\u51b5\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/484930999", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66515446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66515446/answer/483840221", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u77e5\u9053\u5f88\u8d35\uff0c\u5374\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293097323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293097323/answer/485488707", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u7f51\u66dd\u5218\u5f3a\u4e1c\u88ab\u6355\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266848021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266848021/answer/485270107", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6709\u808c\u8089\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291598361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291598361/answer/484803150", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bcf\u671d\u672b\u5e74\u660e\u660e\u5df2\u7ecf\u5185\u5fe7\u5916\u60a3\uff0c\u5927\u81e3\u8fd8\u662f\u5404\u8d2a\u5404\u7684\uff0c\u538b\u69a8\u767e\u59d3\uff0c\u4e89\u6765\u4e89\u53bb\uff0c\u538b\u4e0a\u6700\u540e\u4e00\u6839\u7a3b\u8349\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267104067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267104067/answer/485441460", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u300c\u80fd\u7b11\u6b7b\u4eba\u300d\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68788879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68788879/answer/474868454", "content": "\n\u60f3\u627e\u4e00\u4e2a\u7231\u597d JK \u5236\u670d\u7684\u7f8e\u5c11\u5973\u505a\u5973\u670b\u53cb\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55147202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55147202/answer/465598749", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u6076\u4fd7\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268606395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268606395/answer/484160640", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7279\u65af\u62c9\u9760\u9502\u7535\u6c60\u5c31\u80fd\u8fbe\u5230 500 \u516c\u91cc\u7eed\u822a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36686900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36686900/answer/483713218", "content": "\nCNN\u7f51\u7edc\u7684pooling\u5c42\u6709\u4ec0\u4e48\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67767291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67767291/answer/482593638", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e2d\u56fd\u6709\u76f8\u5f53\u4e00\u90e8\u5206 Windows \u7528\u6237\u4e0d\u613f\u610f\u7528 Windows 10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291994780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291994780/answer/478422949", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7a7f\u8d8a\u56de\u5230\u53e4\u4ee3\u80fd\u5426\u5f53\u519b\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/476699996", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/474055143", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283112518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283112518/answer/468920673", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7537\u751f\u90fd\u89c9\u5f97\u5386\u53f2\u662f\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63506940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63506940/answer/465303607", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e8e\u6b63\u5236\u7247\u5434\u8c28\u8a00\u8042\u8fdc\u79e6\u5c9a\u4e3b\u6f14\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283854005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283854005/answer/481991386", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265829482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265829482/answer/457746110", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u97f3\u4e50\u5708\u6700\u4ee4\u4eba\u75db\u5fc3\u7684\u4e00\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/483770227", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21016163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21016163/answer/483822792", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u75db\u5feb\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25499280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25499280/answer/39157994", "content": "\n\u82f1\u56fd\u7559\u5b66\u8bfb\u7814\u6709\u4ec0\u4e48\u8981\u6c42\uff0c\u9700\u8981\u591a\u5c11\u8d39\u7528?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278913737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278913737/answer/485328533", "content": "\n\u7537\u751f\u76f8\u4eb2\u65f6\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/468994341", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277786335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277786335/answer/448840180", "content": "\n\u7532\u5348\u6218\u4e89\u62d2\u7edd\u8d54\u6b3e\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62286029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62286029/answer/459422350", "content": "\n\u4e22\u4eba\u4e22\u5230\u5bb6\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274114756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274114756/answer/402001908", "content": "\n\u5a46\u5a46\u548c\u8001\u516c\u8bf4\u7684\u54ea\u53e5\u8bdd\u6700\u8ba9\u4f60\u65e0\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25983698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25983698/answer/485350751", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u60c5\u5546\u6700\u9ad8\u7684\u884c\u4e3a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63703337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63703337/answer/484727260", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u6027\u53ef\u80fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5973\u6027\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/480336726", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293566879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293566879/answer/486399217", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u859b\u4e4b\u8c26\u4eca\u65e5\u5ba3\u5e03\u751f\u5b50\u53ca\u5176\u516c\u5e03\u7684\u6293\u624b\u6307\u5408\u5f71\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286056305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286056305/answer/481869660", "content": "\n\u5728\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u4e2d\uff0c\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u660e\u661f\u6ca1\u6709\u5076\u50cf\u5305\u88b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293566879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293566879/answer/486364842", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u859b\u4e4b\u8c26\u4eca\u65e5\u5ba3\u5e03\u751f\u5b50\u53ca\u5176\u516c\u5e03\u7684\u5408\u5f71\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286056305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286056305/answer/484895100", "content": "\n\u5728\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u4e2d\uff0c\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u660e\u661f\u6ca1\u6709\u5076\u50cf\u5305\u88b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58619672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58619672/answer/389370743", "content": "\n\u4f60\u7684\u5ba4\u53cb\u80fd\u810f\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20659396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20659396/answer/432780337", "content": "\n\u957f\u5f97\u4e11\u7684\u4eba\u80fd\u610f\u8bc6\u5230\u81ea\u5df1\u957f\u5f97\u4e11\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35485166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35485166/answer/419448368", "content": "\n\u5206\u624b\u540e\u4e0e\u524d\u4efb\u518d\u9047\u89c1\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274033994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274033994/answer/482056548", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u8822\u8d77\u6765\u80fd\u6709\u591a\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22545625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22545625/answer/482183919", "content": "\n\u7537\u751f\u7b2c\u4e00\u6b21\u53bb\u591c\u5e97\uff0c\u5e94\u8be5\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/466826835", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/482107053", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/481815969", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268994057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268994057/answer/402888324", "content": "\n\u4f60\u7684\u751f\u6d3b\u91cc\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265916908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265916908/answer/465576114", "content": "\n\u5973\u6f14\u5458\u5434\u8c28\u8a00\u6709\u4ec0\u4e48\u80cc\u666f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/485166767", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282657655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282657655/answer/444598350", "content": "\n\u6768\u8d85\u8d8a\u7684\u989c\u503c\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293566879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293566879/answer/486463715", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u859b\u4e4b\u8c26\u4eca\u65e5\u5ba3\u5e03\u751f\u5b50\u53ca\u5176\u516c\u5e03\u7684\u5408\u5f71\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293316587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293316587/answer/486248169", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 13 \u5c81\u7537\u5b69\u6df1\u591c\u73a9\u300c\u5403\u9e21\u300d\u624b\u6e38\u540e\u5760\u697c\u8eab\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34673680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34673680/answer/422513647", "content": "\n\u4f4f\u300c\u51f6\u5b85\u300d\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293233555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293233555/answer/484647601", "content": "\n\u76f4\u7537\u4eec\u4f1a\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8521\u5f90\u5764\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60182144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60182144/answer/484171925", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u6700\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293433752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293433752/answer/486172471", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f859\u67082\u65e5\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u7a7f\u4e2d\u56fd\u6297\u65e5\u519b\u961f\u670d\u88c5\u5230\u65e5\u672c\u9756\u56fd\u795e\u793e\u7559\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/476143400", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/476735275", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293316587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293316587/answer/486248538", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 13 \u5c81\u7537\u5b69\u6df1\u591c\u73a9\u300c\u5403\u9e21\u300d\u624b\u6e38\u540e\u5760\u697c\u8eab\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277616499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277616499/answer/474955926", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\uff0c\u4e0d\u6562\u8ddf\u4efb\u4f55\u4eba\u63d0\u53ca\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44343060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44343060/answer/484289570", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5230\u5e95\u7edd\u671b\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\u80fd\u8ba9\u4ed6\u60f3\u8981\u53bb\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277167622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277167622/answer/484315170", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\u7684\u73b0\u4e16\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25313416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25313416/answer/428331122", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u5973\u670b\u53cb\u3001\u8001\u5a46\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283037185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283037185/answer/429280986", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82cf\u5b81\u9886\u5bfc\u5173\u4e8e 0 \u70b9\u7761\u89c9\u662f\u517b\u751f\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293514046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293514046/answer/486417965", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u8a00\u96be\u5c3d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293316587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293316587/answer/486392737", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 13 \u5c81\u7537\u5b69\u6df1\u591c\u73a9\u300c\u5403\u9e21\u300d\u624b\u6e38\u540e\u5760\u697c\u8eab\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293514046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293514046/answer/486122794", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u8a00\u96be\u5c3d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286019486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286019486/answer/477054766", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/485802954", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50101909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50101909/answer/468134037", "content": "\n\u4e2d\u5e74\u7537\u58eb\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293433752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293433752/answer/486254651", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f859\u67082\u65e5\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u7a7f\u4e2d\u56fd\u6297\u65e5\u519b\u961f\u670d\u88c5\u5230\u65e5\u672c\u9756\u56fd\u795e\u793e\u7559\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30101043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30101043/answer/485430587", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u53eb\u300c\u76ee\u7684\u6027\u592a\u5f3a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293436312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293436312/answer/486428944", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u5f3a\u4e1c\u6027\u4fb5\u4e8b\u4ef6\u5347\u7ea7\uff0c\u7f8e\u56fd\u7684\u53f8\u6cd5\u6d41\u7a0b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293416070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293416070/answer/486155202", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ba9\u65e5\u672c\u53d1\u5c55\u519b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51994862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51994862/answer/485874219", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u906d\u9047\u5bb6\u66b4\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30365073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30365073/answer/485377790", "content": "\n\u98ce\u6cb9\u7cbe\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\u5473\u7684\u5403\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20173831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20173831/answer/486392625", "content": "\n\u8dd1\u6b65\u548c\u6e38\u6cf3\u54ea\u79cd\u5065\u8eab\u65b9\u5f0f\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283049200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283049200/answer/462002940", "content": "\n\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u73a9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293316587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293316587/answer/486255328", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 13 \u5c81\u7537\u5b69\u6df1\u591c\u73a9\u300c\u5403\u9e21\u300d\u624b\u6e38\u540e\u5760\u697c\u8eab\u4ea1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274401155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274401155/answer/484886359", "content": "\n\u68a8\u578b\u8eab\u6750\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u5feb\u901f\u6709\u6548\u7684\u51cf\u80a5\u7626\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293086094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293086094/answer/485664618", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54aa\u8499\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54527815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54527815/answer/486135258", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8857\u5934\u6613\u5b9e\u65bd\u7684\u5fc3\u7406\u5b66\u5b9e\u9a8c\uff0c\u6216\u8857\u5934\u6613\u9a8c\u8bc1\u7684\u5fc3\u7406\u5b66\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286978123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286978123/answer/485326825", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ea\u6709\u5b66\u8ba1\u7b97\u673a\u7684\u4eba\u624d\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25313416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25313416/answer/484722916", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u7ec6\u8282\u53d1\u73b0\u5973\u670b\u53cb\u3001\u8001\u5a46\u51fa\u8f68\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277616499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277616499/answer/485076772", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\uff0c\u4e0d\u6562\u8ddf\u4efb\u4f55\u4eba\u63d0\u53ca\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291779390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291779390/answer/484881732", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48iOS\u7684\u8fc7\u6e21\u52a8\u753b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274396370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274396370/answer/453389462", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f1a\u52a8\u7684\u98df\u7269\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u597d\u5947\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/483893235", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}]